其實香港依家咁既時勢，返工仲有咩意義?

佔中個時都仲要返工都大可以理解因為你有樓要供要養老豆老母老婆仔女
但到今時今日你賺賺埋埋都唔夠你食，生活唔到只夠生存，咩都做唔到只能夠眼白白等死
個政府又唔係為香港人，長期積壓既社會深層次矛盾同結構問題既惡果開始出現，加埋個時咁差同外圍因素
我諗香港黎滅亡真係唔遠

利申，剛失業，因為85人生第一次罷工就被勸退 光復香港 時代革命

巴打 你唔係孤單一個

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

香港人窮到得返份工

香港人價值
準時返工 買樓收租
理得你出邊槍林彈雨 打多個天鴿黎都好
我地都係好鐘意返工 好鐘意OT到夜晚再陪老細

到鐘企出黎未呀香港人 到鐘醒未呀一個二個！

我拎緊殘津, 就算支爆港爆出老解都唔驚, 最多咬老綜

你確定港爆之後你有得拎？

無錢啲物料邊度黎？

巴打 我同你一樣 都係8月5 比人清算

仲生存到就自己學下野先，而家社會個制度根本on9

加油

絕對認同，根本無心機再翻落去

捐錢比學生

咪話返工，其實都唔知為咩生存，我只有唔死既理由但冇生存目標

香港係個個都走到佬移民

唔返工冇錢飯都冇得開 有錢嘅邊個想返工 有自唔在攞苦黎辛咩